====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lignes de continuité , nœuds et épaisseurs peuvent construire une la forme du territoire .
Entity Name (Type) :: Lignes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Lignes (LOC)
Total entitiy counts: 1

